2018上半年中國手機整體銷量數據榜

1. OPPO 3808萬台
2. vivo 3548萬台
3. 蘋果 2966萬台
4.華為 2652萬台
5.榮耀 2605萬台
6.小米 2463萬台
7.魅族 621萬台
8.金立 377萬台
9.三星 375萬台

代表咩？

榮耀唔係都係華為咩？

加埋有4千幾......

華為竟然唔係最多

vivo部nex
OPPO部唔知乜 又係收埋前鏡嘅
哩兩部真心屈

代表又多咗2966萬個私通美國賣國賊

加埋係5千2喎....

係喎

抄到盡iphonex 係無左個m字額

代表咩？代表S9 S8 咪撚想準有時9.0 升級囉

關咩事？

三星唔止係中國用845

係三星大本營市佔第一既美國都係用845

平均價幾多？

東莞之星

大陸竟然唔係iphone最高

點解你覺得大陸會iphone最高 ？

oppo 抄iphone

淨計旗艦機大陸iphone應該最高

有無金額數據？

又係抄iphone x.
乜柒都話抄iphone x.
型過iphone x個on9 notch都叫抄
i狗又贏

講金額冇得打飛機架

早排stay係支那做野 佢地d電話鋪得大陸機/未見過既三星model 有得揀既咩班蝗

Nex 真係行左條新路出黎
絕對唔覺佢抄X
之前其他機另計